自己裝備自己帶

爬山呢啲有一定危險性嘅運動
保護裝備都係做足啲好！
仲有呢排岀面好曬呀
唔想曬黑嘅巴絲記得用頭巾
咁就唔洗曬到變黑面神啦

保護自己 免受傷害

推呀

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！